點樣說服藍絲屋企人

放棄啦
藍屍老豆一樣信哂ten

Tvb

我屋企人都係，除非必要，都唔想同佢地講野

推佢落去食tg

起碼轉台先

算啦！ 我估公務員大部份藍

搵機會畀佢地聽下商台光明頂或者晴朗，我有個藍親戚聽咗幾次就變黃

11月喇喎
經過咁多個月仲問緊呢個問題

唉 街邊藍絲阿叔就話可以聽完就算
自己屋企人日日對住真係會好想佢地改變

要令佢地憎警狗好撚易, 藍屍最唔鐘意俾人睇死/ 有著數人地攞到自己攞唔到

我老豆老母係深藍窮撚, 比佢地睇警狗打人片只會拍手叫打得好

之後我就比個段警狗話住公屋有乜撚地位, 同埋問人交幾錢稅個段片, 再同佢地講警狗散仔,呢幾個月都10幾萬一個月, 因為佢地只關心面子多過民主自由

即刻見到佢地嬲撚到之後就算睇cctvb都開始屌狗

咁就難d 唯有等班警狗得罪班中產

樓主，父母思想難以改變，尤得他們，

講講自己家裏形勢，不以顏色分類，以支持年輕人／支持黑警分類，

爸（出生國內，因國共內戰，小時候跟爺來到香港），他支持年輕人，他是選民，他每次都投泛民，

媽（出生香港），她支持黑警，她不是選民，她拿過民建聯之禮物，她覺得人家做得好，她經常於電視機旁話年輕人，因為年輕人幫緊我們（爸都知），哥和我都忍不住話媽，哥話媽上咗岸，我話媽「賭馬就賭馬，出咩嘢聲，２０４７，妳都化灰」（媽有賭馬習慣），如果不是自己媽，我會攞支黑色噴漆幫她化妝，

哥、我、弟、妹於香港出生，受香港教育，哥、我、弟是選民，妹不是選民，她除了自己個女，其他嘢都好似不關她事，

哥是教師，知識份子，他出過去遊行，他支持年輕人，他每次都投泛民，
我向來是支持彩虹，無人權，無彩虹，變相支持年輕人，我出過去遊行，我每次都投泛民，
弟原本是投泛民，他於２０１６突然開始變了投建制。